入咗騰訊熊

有無人跟

利申：坐緊艇

國渣隊全靠呢隻托騰指，寧願入騰指熊都咪掂QQ啦

打算去邊度針？

聽日2pm 好想見到你

做咩咁睇唔開

強勢股 係都唔好熊佢啦
日日搵佢黎托市

今日北水淨流入18億

今日高位 明日低位
後日??

痴線 玩命

想要輸錢嘅感覺？

Good luck

依家成本價都要0.071

樓主入熊即係唱淡我國企業前景

拉得

我0.16

咱們國家安全了
明天要上4幻點
兄弟們加油

呢種溝法係典形輸曬既玩法
利伸:以前衰過一次

呢個真 牛熊一係set止蝕 一係換隻遠d嘅 分注賺面好低 班仆街莊睇住你黎食

QQ強勢喎 ching

今日

大戶同公司通通造假

變左騰指

唔想要錢捐比黃店啦

巴打回頭是岸呀...

止賺未

懶人包

揸住1.2M now

留名睇回收

直播上IFC未?

腳都震埋

🤣樓主示範咩叫做 贏粒糖輸間廠

上得山多終遇虎，你咁樣玩遲早出事，收手啦

驚閪咩，再加碼啦，過多兩日就數錢

走哂@0.060

執$200

樓主已違法
等公安上門

入0.077 400k
入0.068 400k
入0.049 200k
出0.055 200k

入0.025 500k
入0.021 300k
出0.029 300k
入0.022 400k
出0.026 500k
出0.026 400k

13:00 開市
入0.024 500k
入0.020 45k plus 0.021 855k
出0.025 330k plus 0.024 1.07M

都係剩低最初嘅嘅400k+400k, 但成本價去到0.0615

唔好自殺
老強 default 係會入 好多700.
加上強國托市 第一隻托700 （成份比重高）
上$600 冇問題.

你玩其他中國銀行股仲好

驚西咩
睇定樓啦
到時整番棟嘉湖山莊住下啦

樓豬踩緊鋼線

投降，輸咗4萬幾

d bot block極都有，煩撚到仆街

一開市買牛回左本啦

騰訊打左針？ 日升差唔多20蚊，就算利好消息都冇可能咁癲吓

國家隊比左D禁藥馬化騰食

如果入騰訊正股心臟應該要好強
10日內升跌幅度範圍應該有30蚊

長揸邊駛驚